# Test technique HelloCSE

Bonjour et merci de prendre le temps de regarder mon test technique.
Ça va être rapide : je n'ai jamais utilisé VueJS (même si je voudrais me former dessus), Laravel ou Node.js donc il n'y a pas de backoffice.